[不割席]有無人知刺客義士叫咩名？有無律師幫佢？

當代荊軻，勇冠三軍。

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還。

屌你老母冷氣割席狗。

豹死留皮，人死留名，義士就慘變condom。

唉 有無人識佢

condom推

七生報國

不是condom

等陣藍絲斬人告傷人
義士告謀殺

推

真勇者

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

可能真係手足

荒木經惟頭

唔知畀狗打成點

推，仲未有消息。

手足只係condom。

問何君堯啦
佢實知佢背景

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

手足唔係condom

[連登神探]解拆何君堯事件

討論下 呢單同上次手足割曱甴唔同
隔離白色衫果兩個太勁
預知到刀手下一步

推到有名